真實黑警群組對話,正呀係局用電槍唔見血無傷痕...佢地興奮在想用來嚴刑迫供發洩

cls

當年1989年大中華膠可以逼爆遮打道, 31年後「香港人」一樣可以做得到！

相信佢地已經淘寶左好多虐待緊市民

無人性

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

老實講班黑狗一樣有用水刑, 你估佢地冇方法?
一定要重組警隊, 清算黑狗

已經唔只一個話有用啦

推

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

FullBlackBloc係真正保護勇武嘅不二法門

？

電槍無血無傷痕電槍唔係射支野落人體再通電咩？

電槍點會冇傷痕

偽進仔真係唔止弱智咁簡單
電槍冇傷痕都論得出
繼續用電話簿啦死傻閪

成班恐怖份子
殺香港人仲會自豪